{
  "Teamleader": "队长",
  "\n    To obtain your OAuth2 credentials:\n    \n    1. Go to the Teamleader Marketplace (https://marketplace.teamleader.eu)\n    2. Log in or create an account\n    3. Go to \"Build\" and click \"Create a new Integration\"\n    4. Fill in the required information\n    5. On your integration's settings page, configure:\n       - Add `https://cloud.activepieces.com/redirect` to the allowed redirect URIs\n       - Select all required scopes for your integration\n    6. Copy the Client ID and Client Secret\n    ": "\n    To obtain your OAuth2 credentials:\n    \n    1. Go to the Teamleader Marketplace (https://marketplace.teamleader.eu)\n    2. Log in or create an account\n    3. Go to \"Build\" and click \"Create a new Integration\"\n    4. Fill in the required information\n    5. On your integration's settings page, configure:\n       - Add `https://cloud.activepieces.com/redirect` to the allowed redirect URIs\n       - Select all required scopes for your integration\n    6. Copy the Client ID and Client Secret\n    ",
  "Create Contact": "创建联系人",
  "Update Contact": "更新联系人",
  "Create Company": "创建公司",
  "Update Company": "更新公司",
  "Link Contact to Company": "链接到公司",
  "Unlink Contact from Company": "取消联系人与公司",
  "Create Deal": "创建交易",
  "Update Deal": "更新交易",
  "Search Companies": "搜索公司",
  "Search Contacts": "搜索联系人",
  "Search Deals": "搜索交易信息",
  "Search Invoices": "搜索发票",
  "Custom API Call": "自定义 API 呼叫",
  "Create a new contact record": "创建新的联系人记录",
  "Modify existing contact data": "修改现有联系人数据",
  "Add a new company record": "添加公司记录",
  "Modify company information": "修改公司信息",
  "Associate a contact with a company": "与一家公司关联",
  "Remove the association between contact and company": "删除联系人和公司之间的关联",
  "Create a new deal/opportunity": "创建新交易/机会",
  "Modify deal properties": "修改交易属性",
  "List or filter companies": "上市或筛选公司",
  "List or filter contacts": "列表或过滤联系人",
  "List or filter deals": "列出或过滤交易",
  "List or filter invoices": "列出或过滤发票",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "将一个自定义 API 调用到一个特定的终点",
  "First Name": "名字",
  "Last Name": "名字",
  "Salutation": "赞美的",
  "Emails": "电子邮件",
  "Phone Numbers": "电话号码",
  "Website": "网址",
  "Addresses": "地址",
  "Language": "语言",
  "Gender": "两性平等",
  "Birth Date": "出生日期",
  "IBAN": "IBAN",
  "BIC": "BIC",
  "National ID Number": "国家身份证号",
  "Remarks": "评议",
  "Tags": "标签",
  "Custom Fields": "自定义字段",
  "Marketing Consent": "同意的营销方式",
  "Contact": "聯繫人",
  "Company Name": "公司名",
  "Country Code": "国家代码",
  "Business Type": "业务类型",
  "VAT Number": "增值税号码",
  "Responsible User ID": "负责用户ID",
  "Preferred Currency": "首选货币",
  "Company": "公司",
  "Position": "位置",
  "Decision Maker": "决策者",
  "Deal Title": "交易标题",
  "Customer Type": "客户类型",
  "Customer": "客户",
  "Contact Person": "联系人",
  "Summary": "Summary",
  "Source": "来源",
  "Department": "部门",
  "Responsible User": "负责的用户",
  "Phase": "阶段",
  "Estimated Value": "估计值",
  "Value Currency": "值货币",
  "Estimated Probability": "估计概率",
  "Estimated Closing Date": "估计结束日期",
  "Deal": "交易",
  "Search Term": "搜索词",
  "Email": "电子邮件地址",
  "Status": "状态",
  "Updated Since": "更新日期",
  "Sort Field": "排序字段",
  "Sort Order": "排序顺序",
  "Results Per Page": "每页的结果",
  "Page Number": "页码",
  "Include Custom Fields": "包含自定义字段",
  "Deal Phase": "交易阶段",
  "Exact Closing Date": "结束日期",
  "Closing Date From": "结束日期从",
  "Closing Date Until": "截止日期",
  "Created Before": "创建前",
  "Invoice Number": "发票编号",
  "Project": "项目",
  "Subscription": "订阅",
  "Purchase Order Number": "购买订单号",
  "Payment Reference": "付款参考",
  "Invoice Date After": "发票日期之后",
  "Invoice Date Before": "发票日期前",
  "Include Late Fee Information": "包含延迟手续费信息",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信头",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Body": "正文内容",
  "Response is Binary ?": "响应是二进制的？",
  "No Error on Failure": "失败时没有错误",
  "Timeout (in seconds)": "超时(秒)",
  "First name of the contact": "联系人名字",
  "Last name of the contact": "联系人姓名",
  "Salutation (e.g., Mr, Mrs, Dr)": "荣誉(如：夫人，博士)",
  "Email addresses for the contact": "联系人的电子邮件地址",
  "Phone numbers for the contact": "联系人电话号码",
  "Website URL": "网站 URL",
  "Contact addresses": "联系地址",
  "Language code (e.g., en, nl, fr)": "语言代码 (例如en, nl, fr)",
  "Gender of the contact": "接触时的性别问题",
  "Birth date (YYYY-MM-DD format)": "出生日期 (YYYY-MM-DD 格式)",
  "International Bank Account Number": "国际银行账户",
  "Bank Identifier Code": "银行标识符",
  "National identification number": "1. 国民身份证号",
  "Additional notes (supports Markdown)": "附加备注 (支持Markdown)",
  "Contact tags": "联系人标签",
  "Custom field values": "自定义字段值",
  "Allow marketing emails": "允许营销电子邮件",
  "Select the contact to update": "选择要更新的联系人",
  "Email addresses (replaces all existing emails)": "电子邮件地址 (替换所有现有电子邮件)",
  "Phone numbers (replaces all existing numbers)": "电话号码(替换所有现有号码)",
  "Contact addresses (replaces all existing addresses)": "联系地址 (替换所有现有地址)",
  "Contact tags (replaces all existing tags)": "联系人标签 (替换所有现有标签)",
  "Name of the company": "公司名称",
  "Two-letter country code (e.g., BE, NL, US) for business type selection": "用于商业类型选择的双字母国家代码 (例如BE, NL, US)",
  "Legal structure of the company": "公司的法律结构",
  "VAT/tax identification number": "增值税识别号",
  "Email addresses for the company": "公司的电子邮件地址",
  "Phone numbers for the company": "公司电话号码",
  "Company website URL": "公司网站 URL",
  "Company addresses": "公司地址",
  "ID of the user responsible for this company": "负责此公司的用户ID",
  "Company tags": "公司标签",
  "Preferred currency for this company": "此公司的首选货币",
  "Select the company to update": "选择要更新的公司",
  "Company addresses (replaces all existing addresses)": "公司地址 (取代所有现有地址)",
  "Company tags (replaces all existing tags)": "公司标签 (替换所有现有标签)",
  "Select the contact to link": "选择要链接的联系人",
  "Select the company to link to": "选择要链接到的公司",
  "Job title or role (e.g., CEO, Manager)": "职位名称或作用(例如首席执行官、经理)",
  "Is this contact a decision maker?": "这个联系人是决策者吗？",
  "Select the contact to unlink": "选择要取消链接的联系人",
  "Select the company to unlink from": "选择要取消链接的公司",
  "Title of the deal": "交易标题",
  "Type of customer for this deal": "此交易的客户类型",
  "Select the customer (company or contact)": "选择客户 (公司或联系人)",
  "Contact person for this deal (for company customers)": "交易联系人(公司客户)",
  "Additional information about the deal": "关于交易的补充信息",
  "How the lead was acquired": "铅是如何获得的",
  "Department responsible for this deal": "负责这项事务的部门",
  "User responsible for this deal": "负责此交易的用户",
  "Deal phase or stage": "交易阶段或阶段",
  "Deal value amount": "交易金额",
  "Currency for the estimated value": "估计值的货币",
  "Win probability (0-1, e.g., 0.75 for 75%)": "胜率 (0-1，例如：75%的0.75)",
  "Expected deal closing date": "预计交易结束日期",
  "Select the deal to update": "选择要更新的交易",
  "Search by name, VAT number, emails or telephones": "按名称、增值税号码、电子邮件或电话搜索",
  "Filter by email address": "通过电子邮件地址过滤",
  "Filter by VAT number": "按增值税号码筛选",
  "Filter by company status": "按公司状态过滤",
  "Filter by tag names (comma-separated)": "按标签名称过滤 (逗号分隔)",
  "Only companies updated after this date": "只有公司在此日期后更新",
  "Field to sort by": "要排序的字段",
  "Sort direction": "排序方向",
  "Number of results per page (default: 20)": "每页结果数 (默认：20)",
  "Page number to retrieve (default: 1)": "要检索的页面号码 (默认: 1)",
  "Include custom field data in results": "在结果中包含自定义字段数据",
  "Search by first name, last name, email or telephone": "通过姓名、姓名、电子邮件或电话搜索",
  "Filter contacts by company": "按公司过滤联系人",
  "Filter by contact status": "按联系人状态过滤",
  "Only contacts updated after this date": "仅在此日期后更新联系人",
  "Search by title, reference or customer name": "通过标题、引用或客户名称搜索",
  "Type of customer to filter by": "要筛选的客户类型",
  "Filter deals by specific customer": "按特定客户筛选交易",
  "Filter by deal phase or stage": "按交易阶段或阶段筛选",
  "Filter by deal status (multiple selection)": "按交易状态过滤 (多个选择)",
  "Filter by user responsible for deals": "按负责交易的用户筛选",
  "Filter by specific estimated closing date": "按特定预估结束日期筛选",
  "Filter deals closing after this date (inclusive)": "筛选器交易在此日期后关闭 (包含)",
  "Filter deals closing before this date (inclusive)": "筛选器交易在此日期之前关闭 (包含)",
  "Only deals updated after this date (inclusive)": "仅在此日期之后更新的交易 (包含)",
  "Only deals created before this date (inclusive)": "仅在此日期之前创建的交易 (包含)",
  "Search by invoice number, purchase order number, payment reference or customer name": "按发票号码、定单号码、付款参考或客户名称搜索",
  "Filter by full invoice number (e.g., \"2017 / 5\")": "按完整的发票编号进行筛选(例如\"2017 / 5\")",
  "Filter invoices by specific customer": "按特定客户筛选发票",
  "Filter by department (company entity)": "按部门筛选 (公司实体)",
  "Filter by associated deal": "按关联交易筛选",
  "Filter by associated project": "按关联项目过滤",
  "Filter by associated subscription": "按关联订阅过滤",
  "Filter by invoice status (multiple selection)": "按发票状态过滤 (多个选择)",
  "Filter by purchase order number": "按订单号过滤",
  "Filter by payment reference": "按付款参考筛选",
  "Filter invoices with date after this date (inclusive)": "筛选日期在此日期之后的发票(包含)",
  "Filter invoices with date before this date (inclusive)": "筛选日期之前的发票(包含)",
  "Only invoices updated after this date": "仅在此日期后更新发票",
  "Include late fee and interest calculations in response": "包括延迟收费和利息计算作为回应",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授权头自动从您的连接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc..": "启用 PDF、图像等文件。",
  "Female": "女",
  "Male": "男性：",
  "Non-binary": "非二进制文件",
  "Prefers not to say": "不要说的喜欢者",
  "Unknown": "未知的",
  "Euro (EUR)": "Euro (EUR)",
  "US Dollar (USD)": "美元",
  "British Pound (GBP)": "British Pound (GBP)",
  "Canadian Dollar (CAD)": "加拿大元 (CAD)",
  "Swiss Franc (CHF)": "瑞士法郎 (CHF)",
  "Danish Krone (DKK)": "Danish Krone (DKK)",
  "Norwegian Krone (NOK)": "挪威Krone (NOK)",
  "Swedish Krona (SEK)": "瑞典克朗 (SEK)",
  "Japanese Yen (JPY)": "日语 (JPY)",
  "Chinese Yuan (CNY)": "中文 Yuan (CNY)",
  "Czech Koruna (CZK)": "捷克克鲁纳(CZK)",
  "Polish Zloty (PLN)": "波兰兹罗提 (PLN)",
  "Romanian Leu (RON)": "罗马尼亚列乌(RON)",
  "Turkish Lira (TRY)": "土耳其里拉 (TRY)",
  "South African Rand (ZAR)": "South African Rand (ZAR)",
  "Indian Rupee (INR)": "印度卢比 (INR)",
  "Mexican Peso (MXN)": "Mexican Peso (MXN)",
  "Chilean Peso (CLP)": "Chilean Peso (CLP)",
  "Colombian Peso (COP)": "哥伦比亚比索 (COP)",
  "Peruvian Sol (PEN)": "秘鲁索尔(PEN)",
  "Moroccan Dirham (MAD)": "摩洛哥迪拉姆(MAD)",
  "Icelandic Krona (ISK)": "Icelandic Krona (ISK)",
  "Bosnia and Herzegovina Mark (BAM)": "波斯尼亚和黑塞哥维那 Mark (BAM)",
  "Active": "已启用",
  "Deactivated": "已停用",
  "Name": "名称",
  "Date Added": "添加日期",
  "Date Updated": "更新日期",
  "Ascending (A-Z, Oldest First)": "升序(A-Z, 最早的先)",
  "Descending (Z-A, Newest First)": "降序(Z-A, 最新优先)",
  "Open": "打开",
  "Won": "赢了",
  "Lost": "丢失",
  "Created Date": "创建日期",
  "Weighted Value": "加权值",
  "Ascending (Oldest First, Lowest Value)": "升序(最早的第一个值)",
  "Descending (Newest First, Highest Value)": "降序(最新第一个最高值)",
  "Draft": "草稿",
  "Outstanding": "待定",
  "Matched": "匹配的",
  "Invoice Date": "发票日期",
  "Ascending": "升序",
  "Descending": "降序",
  "GET": "获取",
  "POST": "帖子",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "弹出",
  "DELETE": "删除",
  "HEAD": "黑色",
  "New Contact": "新建联系人",
  "New Company": "新建公司",
  "New Deal": "新建交易",
  "Deal Won": "交易胜利",
  "New Invoice": "新发票",
  "Triggers when a new contact is created": "创建新联系人时触发",
  "Triggers when a new company is created": "创建新公司时触发",
  "Triggers when a new deal is created": "创建新交易时触发",
  "Triggers when a deal is won/accepted": "交易赢/被接受时触发",
  "Triggers when a new invoice is drafted": "起草新发票时触发"
}